（ 山竹之禍 ）一入後波我粒泊車sensor 長響 自己修理教學

事源打完風之後 開車一入後波粒sensor 長響。
之後發覺粒sensor 好似比風入L左入去個bumper到！

唸住今翅仆街了，又要科水比車房升起架車拆bumper攪。

但我雖然打份正苦工專業人士，比得起有餘，但都唔想咩都唔做就比人攪。所以把心一橫試下搏一鋪自己尻整一下。

其實方法都幾簡單(for 左右邊果啲兩粒）

1）先拆左前面下方果啲十九膠板
2）申隻手入左影下條sensor cable 係邊度
3）摸到條野之後就隊番對sensor出黎

For 中間果兩點就要拆多少少野
1）先拆左個十九鬼面膠板 可能要星形鏍絲批 不過我用一支批都開得到
2）之後都係申手入下面就會搵到條線再推番出黎

完成！

Thx for sharing

粒sensor本身係有野固定佢喺個窿度定係就咁sip喺個窿度？

如果本身係要有野固定佢嘅你就咁sip番出黎咪下次一大風少少或者你揸得快嘅佢咪好易又甩番入去囉？

就咁sip 果款！
開100左右都唔會甩既！

咁你喺後面加d熱溶膠落去固定佢會唔會好d?